人民日報—所謂香港人權法案對中國影響像蚊子咬一樣，不足為懼

【新款自殺方法】

蚊咬老鼠
老鼠咬人

百幾隻蚊子咬到你條撚痕死

然後7大部門出聲
然後 召見 美駐華大使
然後 黨媒繼續FF
冇錯呀 中共官員唔犯 人權法入邊既嘢 份嘢係冇問題 蚊咬都冇

對5毛 對仲清醒既中國人 係冇任何問題

份嘢本來就係針對官員㗎啦 weibo 班5毛 連五大訴求係咩都唔知 點會知 民主人權法案係咩呀 黨唔俾佢知佢敢條撚去了解咩

咁楊潔箎去同美國解釋d 咩
反正對中國影響唔大

蚊咬春袋

其實理論上真係㗎，但係實際上個個爭住去美國放哂資本喺美國咁解姐

咁你又咁撚多野講

點知有登格熱 同 日本腦炎

殺害人類動物排行榜
第一位係蚊 （第二位係人類自己）

老支認同